一年啦，藍罷買大boss係邊個？

黃幫襯藍罷買左一年
坦白講有時真係罷唔晒
盡力而為啦

大家覺得邊間藍店勢力最大最難罷？
順便同大家loop多一次藍店個list

我先

我個人最成功杯葛：
美心集團（以前狂吃元氣/Starbucks/東海堂 )
吉野家（同上，曾經係最喜歡既快餐店）
優品360

最失敗罷買：
ikea, 惠康（怡和）
金拱門
四州集團（港版卡樂b）

香港係加速成功前仲係打緊持久戰
希望呢個post可以同大家整理好藍店目標
罷緊既要繼續努力
罷失敗既一齊檢討

美心系列仲係度

買少左老麥 可能幾個月先食一次
美心元氣個啲就收皮啦 邊個食元氣我就屌柒佢老母

成功得吉野家 360

失敗嘅仲有港鐵 一田

政府借疫情sponser佢哋咁多錢係難打啲

但自己有冇罷買都好重要
罷得一間得一間
吉野家都執左好多但lunch time仲見到好多人食

屌 我唔知一田係藍

懺悔... 腦容量不足今日開始緊記

成功 : 黨鐵，美心集團，吉野家
失敗：M記（都少左好多），萬寧

全部成功
食黃店都食唔掂
太多黃店可以食

元氣仲係要排隊架dklm

好懷疑係我地決心不足定藍絲真係有咁多

我以前中意食元氣中意到farewell 個日同事送左隻genki杯比我，但我都罷左成年唔會再食，大軟要堅定呀
啲呀！

除左黨鐵之外 八達通淨坐車用 其他都戒得哂
但老母仲會買萬寧紙巾同美心麵包比我做早餐

已經完全戒咗麥當勞
行過老麥都會望吓入面有乜人
望完之後就唔想食了

暫時做到：
美心全系列
360
吉野家
太興銀龍翠河etc茶記

有壽司郎仲食元氣啲柒頭要反省下